有無見過老豆老母最慘果陣 係點既樣？？？

果陣老豆搞生意衰左
食食下飯 眼濕濕
然後係咁喊

化療 頭髮無晒 無力企係度

利申 醫好左 佢宜家行得走得 仲精神過我

伯母有冇踩多兩腳

睇到個題目覺得好悲慘
希望各位嘅高堂都健健康康開開心心
真心愛錫自己嘅仔女
無條件支持佢地做得啱嘅嘢

點解要開個咁既post

老豆做左地盤十幾廿年，早兩年隻手有d唔知咩骨刺，最終演變成要做個小手術，個時老母擔心到差d喊出黎又唔想比我同我呀哥見到。個時手停口停，個時十個親戚九個都冇黎過探我老豆甚至打個電話黎問候下，自此之後我對d親戚1d好感都冇
好彩而家老豆已經冇乜事

老母比晒d錢佢
搞返佢果盤無得救既生意
真係倒錢落海